有無人覺得幻愛拍輕鐵拍到好有日本feeling

如題

「登登登登登......Zoom～」
男女主角分別企係鐵路兩邊
然後一架輕鐵駛過
大家係輕鐵罅隙之中望到大家

幻愛冇

叫導演拍下天水圍輕鐵啦，天水圍都好靚架！